

Originalmente Kim escribió esta sencilla aplicación que usa la API de Mastodon para obtener gatitos.

Luego victorhck lo forkeó para obtener screenshots de *nix

La idea ahora es que junte de los hashtag #climatestrike
## Licencia

Esta movida está escrita bajo la licencia gnu gpl v3 se libre de copiar, modificar y distribuir. Free as in freedom ;)
